香港將會重返大時代

搶劫開始浮現
但係班狗繼續恃有無恐，做又36唔做又36
黎緊係收陀地先做野 唔收陀地你就躝
黑社會極有機會重臨 因為打鳩你都唔想有查

共產黨依招幾絕 將香港扭曲到內地一樣就贏
將貪污文化來黎香港 再慢慢收你地皮

仲可以笑既係有台灣人打完劫 就拍拍屁股走
內地犯應該打劫 強姦做齊曬返返內地就無由怕
分明就係落全港人面 威脅大家要有逃犯條例

遲下會更猖狂 香港真係攬炒 了